我在一個沒有風雨的地方

咩咩妹屋企？

做地做完愛

樓主我地和好啦！

樓主坐牢！

呢個係無乳

鐵窗邊完

也無風雨也無晴

詩人豬蛇

我沒有恨

整返支🚬

我唔抽煙的
飲杯

你係咁jer樓主

好

之前有5會

大家知我係正人君子就ok

有冇屌過屎眼

呢層我不敢狗同

吉佬

回首向來蕭瑟處，歸去，也無風雨也無晴

其實呢家係咩咩妹用緊個帳

豬蛇今晚今咩牙

豬蛇今晚吃牙咩